12/7 初選仲未完 未投既要去投埋 0900-2100

同frd子食完個lunch

最好梗係拉埋大隊去投埋票啦

毒撚無朋友？
唔緊要 拉埋屋企人去投 多你一票真係好多
隨時去票站仲搵到你老婆

未投既你仲唔快d 9秒9鳩沖

香港人 投票

推

香港人 投票

投左

本土票要人

搵票站同 Code：
參選名單同候選人資料：

借隔離post
五區傳送門：
港島：
九東：
九西：
新東：
新西：

預先投票入：
票站Code：
想投超區記住揀「否」

未投既 請今日去投，

投咗既 請盡量去票站睇下有咩幫到手。

0900-2100

Go go go go go

幫朋友問
想問19年無登記、今年先登記既可唔可以投
因為見到20年選民登記冊未出

投票呀

ok

已投

票站好靜 無人龍
起身未啫

我諗你朋友可以直接上去查下自己有冇

不過如果冇就應該真係冇啦